岩岩係西鐵撞返中學時暗戀既女仔

當落車時諗住HI佢果陣 佢扮睇我唔到去另一個門口走
佢同十年前個樣都係差唔多咁靚 其實我到而家都仲鍾意佢
而家真係好SAD 可能我好乞佢憎

你對佢做過啲咩

西鐵痴漢

中學雞果陣暗戀佢 不過應該全級都知
除左呢樣乜都冇做過 冇表過白

好撚臭啊死變態

全級都知叫暗戀咩 樓主畢業未

人手filter

岩岩收工趕尾班車先撞到 一開始見到佢果陣
我呆左 之後坐係附近諗下點HI佢
我怕怕醜醜咁 好似以前初戀既感覺
好多年冇試過咁既感覺

我唔肥 冇體臭 不過可能我乞佢憎

出會4秒合體

SOR囉 我都想未畢業 一轉眼已經十年

佢都尷尬掛
你都話全級都知你鍾意佢 佢都一定知啦
見到你唔知同你講咩好(或者本來同你又唔frd) 咪索性扮見唔到你
利申 9up

其實我都大概估到架啦 不過真係好SAD
佢影響左我好多野 包括睇HUNTER X HUNTER同打PS
同埋我好多帳號同密碼都有用佢個名
等我呢世人都記得有過一段咁好既回憶

會唔會試下去馬

十年...快啲whatapps hi 吓佢啦

去乜鬼丫 我FACEBOOK ADD佢 佢唔加我 亦唔拒絕我
我永遠只可以停留係佢既WAITING LIST

冇佢電話 斷左聯絡好耐 只係大家住係同區 撞到過2次咋
上一次我同朋友一齊 所以冇HI到佢

如果你睇到 可唔可以FACEBOOK加我好友

大笑

你地開心就得啦
有人聽我講野我已經好開心
收埋左係個心度好多年

痴漢

人地有仔啦，唔好搞人啦

我都知可能係咁 佢幸福就得架啦

巴打